牛軍Assemble！！！

搞還搞 唔好燈美股就得

屌你咩

咩事

你講完就一棍，大佬

蘋果記者唔該入一入嚟

麵麵同金丁哥
邊個勁d

麵麵for sure